(1Q) 各位有冇用完嘅紙巾筒

三個「組合」埋一齊似乜？

冇錯，就係「一碌棍」
加條「線」就三截棍

至於有咩用，當然帶埋去地鐵「旁身」[bomb_

如果地鐵發現三截棍，啲人一定好「驚動」
李小龍再臨咁

個表情打錯添，唔係 _ 係 ]

.